澳門呢個地方真係好特別

真係比到全部女人都係雞既感覺我🚬

年年唔駛do就派$ 都叫雞？

幾千蚊買iphone x都唔夠

澳門妹超易食 邊洗叫雞

D雞model既樣

好貴 北姑model 3k

有浸咸魚味

唔使

where？
上次個fd帶去利澳

我成日住利澳

......

吓我大陸買4000人仔有找

過幾日去

玩緊

又過大海

Dinner ？响新濠柯緊屎

12點去食粥品火鍋🤤🤤

咁晏....我搵多兩千洗費就閃🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

去澳門要比錢住酒店

食粥去黑沙環一哥度食水蟹粥

利澳你玩牙

漁人碼頭開左新場 等閒去個邊搵下女

話說佢送親房比我住嗰次都係然
不過我賭好細唔係成日送比我住😞😞

深夜玩一流 靜到包左場咁 又乾淨

家有愛妻，不了

新濠真係勝在環境好之餘服務又好，去親金沙城都比人閪面

屌你黎澳門唔去沖涼咁黎乜嘢澳門

睇大三巴

搵$還債

上次有間中學雞包團遊澳門

落船果陣我同fd講 屌 學校帶學生黎叫雞呀 個miss西晒面

我自己黎次次都係賭完就走
如果送房比我嗰日同女朋友黎就會周圍遊

你好叻叻 我識十個過澳門的九個半都係黎沖涼同賭兩口的

留名跟蓋sir學叫雞

我唔叫雞

兩千洗費達成。閃

連續十幾日贏錢好易 但一輸就通常會加注十幾倍 一日輸返落去。

我一年前,起威記一晚贏左二十四萬,跟住連果二萬本都輸埋,第二日再賣曬股票,攞左12萬去,最後清袋。

輸到袋剩下五百。

5萬出發，輸左1萬已想停，再輸多5千老虎機。

卒之三日,就係三日,戶口四十五萬積蓄冇晒。

最後五舊走去買閒對，差啲唔夠船飛錢。

賭左都冇一年，輸左成40 個。就係皆因win $ 起。爭成十幾萬數。

人始終唔可以十成理智，魔鬼總有方法迫您動火。

直線插水後 宜家借緊ua定期加循環共三萬蚊。

我咪同你一樣。過黎搵錢還債
好彩交哂學費先輸...唔係書都唔洗讀

有時真係唔知蓋清真膠定假膠

賭錢第一法則 贏要沖 輸要縮 記住 你永遠贏唔曬賭場啲錢 所以見好就要收

呢句真...見好一定要收...同埋我多數短時間內上到目標就走...一磨親多數奶野

個個賭錢都諗住贏間廠 賭錢其實只係誤樂 贏粒糖其實就應該好收手了 輸左唔好諗住追返 入到黎賭就應該做好黎消費而唔係黎賺錢的心態

葡京隨近所有女都覺得係雞

沙圈既時光

依家仲係咪1.5k公價

蓋狗我無錢坐船了

蓋清唔使返工咩，成日去

次次話玩多兩手就瀨野